乜世一摩唔係好撚勁嘅咩，做乜連匈牙利都贏唔到啊？

某人咪一樣贏唔到烏克蘭

假世一，還返嗰獎出黎啦，屌你老母

隊友廢

唔明輸委內瑞拉D人憑咩係到牙斬斬

樓主Hello

結論: 史達零先係真世一